【熟女強人】胡杏兒沈卓盈現身ViuTV打TVB 視后杏兒與影后吳家麗鬥演技

胡杏兒、沈卓盈現身ViuTV，參演劇集《熟女強人》與TVB打對台。胡杏兒今次演的《熟女強人》，以女性要面對的難題作題材，透過7位女士探討大膽的議題，包括雪卵、爭撫養權、同性戀、性上癮、換妻、爸爸去哪兒及脫單等。

影后吳家麗在《熟女強人》演人稱教主魏辰晞，是10多年前曾做名模，後轉戰商界，事業非常成功。雖然轉型，但依然是潮流教主，也是一眾追隨者的人生導師。

每個月她都會為姊妹籌辦活動，並有特定主題，如美食品酒或討論攝影等，甚至會請來裸男作繪畫模特兒。此聚會多年來風雨不改，席間眾人會一同分享生活感受、時尚品味及感情世界。

辰晞感情路上多姿多彩，兩個條件優越的男士同時向她展開猛烈追求，第一個是文質彬彬的學院教授（黃錦燊飾），第二個則是年青運動健將（黃愷傑飾），二人各有千秋，但原來辰晞跟他們交往卻是另有目的……

至於胡杏兒飾演的鄒靜，是臨床心理學家及性治療師，擁有幸福家庭。丈夫大康（朱柏康飾）是一名舞台劇演員，工作不定時，閒時負責在家照顧就讀名校的女兒。靜擁有的專業知識，在家庭、愛情及性生活上都幫助到一眾姊妹，可惜能醫不自醫，男主內、女主外的家庭結構暗藏危機。

其他角色包括鄒靜的表妹林可兒（吳千語飾），是個藍帶甜品師，跟男朋友Howard （柏天男飾）一起經營自家甜品小店。關始立（傅穎飾）的介入，將改變三個人的關係。

許嘉怡（陸詩韻飾）是鄒靜的舊同學，一直誤會靜當年搶走其男朋友，故處處針鋒相對，直到她遇上戀足癖病人被脅持，幸得鄒靜解圍，二人終冰釋前嫌。

嘉怡與婦科醫生（劉浩龍飾）結婚多年，感情雖要好，但逐漸對對方失去性趣，這段婚姻應該如何走下去？

馮曉華（沈卓盈飾）是財經分析師，在預測股市走勢時，向來一擊即中。但近日她的上司卻認為其工作能力下降，原因是荷爾蒙失調。

上司提議她找愛情荷爾蒙刺激工作效率。而情急之下，她選擇了在網上找Part-time boyfriend。

馮曉華（沈卓盈飾）是財經分析師，在預測股市走勢時，向來一擊即中。

係咪整鬼佢

沈大師

一班老女人

啱師奶睇 打柒tvb

何佩瑜成個人好似放大左咁
個頭係吳千語 1.5 倍

Push

想知傅穎而家咩樣 驚認唔到

藍屍嚟，罷睇

影后吳家麗在《熟女強人》演人稱教主魏辰晞，是10多年前曾做名模，後轉戰商界，事業非常成功。雖然轉型，但依然是潮流教主，也是一眾追隨者的人生導師。

魏辰晞＝倪晨曦

八方齋都去埋viutv

Stephy咁樣

TVB 2.0

有無人覺得胡杏兒好樣衰

唔明點解咁多人睇佢

高，有腳

已經唔記得個名點黎但每次見到都好想笑

成浸tvb味

好似係有人撈亂左佢同沈振盈，所以佢都變埋沈大師

高、有腳
我睇沈大師唔好？

靚又靚咁多

胡杏兒真係好樣衰下

真人其實唔樣衰但靚過佢真係大把

最左邊曾樂彤

等睇沈大師高清.jpg

一個有波
一個冇波
勝負已分

捧夠何xx未

胡杏兒藍WO

胡杏兒雖然死藍絲 但佢啲戲都唔算好屎啫 野蠻奶奶做得幾好笑

有請法官大人

其實Viu TV 好多都係TVB/ATV 人

沈大師真人好矮

唉 睇viutv就係唔想有tvb感覺
佢就係咁搵tvb d人

佢做喜劇唔差，但係佢做認真戲就冇咩興趣睇佢

最左係咪曾樂彤
佢點解會有份做 佢唔係英皇嘅咩

jeana都係英皇啦

陸詩韻而家咁嘅樣

Viutv就係想將睇開cctvb嘅人轉睇Viutv
如果剩係得班新人 觀眾未必接受得到

36c韻

吳家麗

細個J開沈

財經分析師

沈大師做沈大師

你唔好理，總之同TVB 打對台就要支持。

你都On9
佢呢d雞tvb俾多d錢佢佢咪會返去tvb做

沈卓盈唔係 係開電視做緊咩？五星級絲打？

行撚開啦曾樂彤

比曾樂彤影響哂
佢憑乜有份做

你都on9 最緊要viutv慢慢爭到tvb d慣性收視嘅觀眾 之後d雞去邊關人撚事

沈卓盈

左一二同右二係邊個黎

支持Viu . Tvb食蕉啦

ViuTV ViuTV 期待中

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有得俾我屌沈大師 我真係屌

性上癮一定係吳家麗

呢個cast真係完全無興趣

沈 lol

個陣容好悶，同睇 cctvb無乜分別
寧願新演員擔大旗
依批舊人客串下就可能有驚喜，但做主角就不了

就係要撬師奶客

思路清晰

229啱連登仔/黃絲口味，但我地畀到幾多收視viu？

做大個餅 瓜分tvb市場 拉晒啲c9過嚟睇 再推啲新演員慢慢入屋

師傅

係簽咗TVB先會綁死你唔畀你過隔離台亮相嘅啫

都好過佢唱歌啦我求下英皇唔好再比佢同個短髮大口怪唱歌

加速tvb仆街